【生活教學】水果切法：如何切火龍果、芒果、桃、菠蘿、橙、牛油果！

水果，可以說是最好的飯後甜品，健康又有營養。不過怎樣切水果也是一門學問。想方便自己吃？或者切好去招呼朋友？一起學怎樣切火龍果、芒果、桃、菠蘿、橙同牛油果這六種水果啦！

太臭唔敢教，榴槤乜乜乜

都切得幾鶻突

多啲巴打嘅feedback
我地會留意下

強迫症菠蘿要起釘
但係火龍果 芒果點解要切頭, 平時無咁切開
BUT G持

西瓜一樣做法？

勁多手氣 含師父手指一樣

多謝巴打

可以試
如果冇刀，可以用一蚊開都得

先洗咗手先

youtube仲有其他教學片都實用

你指我地定係YouTube定兩者都係

你地channel

多謝支持
我地會繼續拍多啲教學片

覆返先，主要係方便進食

其實幾有實用性 但把聲太作狀

你地講冷知識同埋歷史既post都幾好，G持

同teammate反映下先

好耐無出歷史文了，太長好似冇咩人睇

用一蚊銀塞落你屎忽窿 然後上鏈幫我開？

利申 非gay

桃一舊舊先切皮唔辛苦咩

成日睇完唔記得比like 下次會記得like

好呀

但如果切皮先好難徒手扭開